budget 1萬內買唔買到影夜景既機?

各位巴打
我呢世人未買過相機
手上得一部老竇唔要既niKon d70定d700
我想問如果1萬銀內買唔買到啲影到夜景既機?
最好有果部機影夜景既相睇睇
要求只係例如影下星星呀夜景果啲唔會黑晒乜都睇唔到
如果1萬唔得大概要幾錢先做到e個效果?
ps:prefer nikon

留返啲錢買腳架啦

只係影到咁其實iphone都影到
影夜景鏡頭腳架技術都重要,機身相對地無咁重要

但架機真係影唔到...
唔關我長曝光手震事

唔得呀...影維港咁就話得姐
係個山影星星咁乜q都睇唔到

買完
咁重! 拿成日! 先用得個幾分鐘!

nikon 機+ kit 鏡影
放到100%大

建議唔好買住，去圖書館借幾本書睇

有冇啲影個天既睇下

有冇咩推薦

budget 1萬

即係影星啦。。。。。。你影星，枝鏡都去左五千銀

講真大部份相機都可以只要ISO高嗰陣時雜訊唔過份就得

簡單求其影 台中 D850 14mm 2.8 12ms iso 2000

姐係e家果部殘廢機加支鏡都影到?
我check下model先,70同700好似爭好撚遠

嘩掂啊就係咁我ok架喇
如果有得清些少更好
影到咁樣先幾錢budget?

咁都可以添啲既...最盡2萬不過又想平啲

我新手唔識影，星就唔分享啦，月亮有一個

二手都得？

我影到咁都夠架喇
請問巴打買咩機加鏡可以影到咁?
有咩推介

冇所謂,其實二手應該都冇咩問題掛?

影星最主要要廣角+大光圈
有大光圈, ISO就可以相對地細

影到咁要千幾mm, nikon鏡+機都接近要十萬

有雲所以唔清呢張阿拉斯加天氣清

呢部影到

d800e + tamron 15-30mm
sigma 150-600mm
nikon 24-120mm f4

呢度18k 搞掂，兩千買枝gitzo 腳架，乜都影到

你唔係諗住買機送技術下話？大撚把人用 d70/700 都影到夜景同星空照。

灣仔

用過，解像度極差似油畫，記住我呢張圖係垃圾連登壓過的。。。。差原圖好多

可能佢得枝3.5 kit 鏡又難影少少，一長曝就炫光

佢都機都20k

呢個好野

我睇埋下面果啲post了
就e個啦咁
thx巴打

正呀e個

check左係d70嚟
樓下巴打介紹18k果堆
我就咁用部d70加支鏡都做到?
相機既野真係唔識...

認真答
如果想用Nikon
APSC的話，D5600
想要好少少就D7500
鏡用Tokina 11-16mm f/2.8 II
有米d就用Tokina 11-20 f/2.8
唔中意副廠就用返原廠Nikon 10-20mm
不過Nikon APSC 既wide鏡我覺得一般啦
一萬內就咁架啦，留返d錢買腳架，filter，清潔用品等等
腳架都買返d有牌子既好，用雜牌自己take risk啦
腳架個d想知再講

除左Nikon都可以explore下其他brand
例如富士既X-T3，X-T30
Sony 既A6000系列無反，RX100系列一寸sensor細相機
Canon M系列無反都唔差，efm鏡得支11-22mm，不過11mm都係得f4光圈，影星唔係唔得，要好靚就難d囉

BTW夜景都還可以叫做直出張相既⋯雖然我覺得夜景好難唔執直出
星就一定要做後製，唔識做或者唔會想咁麻煩又執相既話就直接唔好影星，你點影都直出唔到
Finally，純粹個人想提醒一句，用得相機就預左要做d後製，其實成日直出只係每部相機preset幫你tune左，容後自己再用LR PS再執去配合個人對色彩光暗既口味

打打下就打左一大段
個人意見姐，參考用，切勿完全相信

pixel 3

...

我有d80
你聽佢講都影到夜景就死硬

上面個月亮

不如樓主搞清楚點影夜景再諗下買咩鏡
影相唔係買枝好貴好貴嘅鏡就包靚...

其實要求唔高d7200 + t1116 都好撚靚，五千買到了，真係抵到傻

很想要吧

其實影月亮好容易因為月亮光度好光所以其實好易影

的確係，個張我手持係街亂影的

無反就要留意電量問題但 有反個LCD可以唔開其實好慳電我去阿拉斯加影光芬蘭挪威都係基本上一粒電打 timelap 完全冇問題

咁到底點買好
5000聽落好吸引

第二建議買全片因為剪裁真係有分別

視乎你用咩野mon 睇
我未換mon前睇落唔覺兩種機無咩分別,
轉4k大Mon 睇就見到頗大分野

你要平用d7200
建議用tokina 1116 mm 超廣角夜景
sigma 18-35 mm 大光圈夜景
sigma 50-500 mm 打月亮

$13k 左右

都係普通1080p
短期唔會轉4k
起碼再下一代displaY card先會換4k